老老柒柒 啓晴幾時比大陸狗搞到完全滅亡？

個個月一單大野 有時又槍又跳樓
屌你老母大陸狗

押韻